[cctvb 政府廣告] 與暴力割席

唔好屌我睇cctvb 住

要出新廣告強調，我地要堅持住三大原則

不分化

不割蓆

不篤灰

同自稱香港警察既武裝分子割蓆

認同

前線警雖然生晒tg 瘡， 都唔應該同上層割席

應該繼續怒放tg

廣告都柒過人, 好似小學生啲photo impact功課咁

個“暴”字嘅背景聲係警笛聲

係咪講緊黑警嘅暴力啊

原來政府同班黑警割左

有無人可以改改佢，改做與警暴割𥱊

viu都有的
電台今日都有新廣告
講到出口叫你地割席喇
好想割好想割好想割
割你老豆塊包皮啦割

我睇77，99台，31台
一見政府廣告，國歌廣告會即刻熄機